別人口中既暴動都整唔死一兵一卒但行山可以

希望大家多行山健身健心